如果李光耀當年唔係管新加坡咁細嘅國家，而係台灣印尼咁大咁多民族...

李光耀仲可唔可以上到神枱？定一早比人拉左落台？

唔會，因為佢本身偏右，佢唔會拉埋右

齋多民族都未必搞得掂，新加坡仲同台北咁大，李光耀頂盡只係好市長，上晒神枱真係唔明白

己經有印度人，馬拉人同華人

規模細啲好似新加坡咁,行法西斯係好有效率.但如果俾佢管大馬一定會行種族清洗.

係，但只係似香港咁，各個小社區，唔使馬拉印尼咁，成個島成個地區都有自己信仰同種族

嗰邊啲印度人好似低種姓啲